做過7仔 part time一年 你問我答

唔想知

比下面啦

有冇偷睇龍虎豹

最勁short過幾多錢

百幾 平常都比較小心

試過開過偷睇完用膠紙痴番佢

我番間7仔好hea 可以自己退貨食左佢

我都係咁做

地鐵舖定街舖

街鋪

仲影低左

街舖好煩 地鐵舖好做d

搵你買煙有冇折

番過2日地鐵鋪 好忙 街鋪反而hea小小 玩手機過日子

私人折比你 55一包

睇你咩區 地鐵舖好多野無得賣 無咁煩

兩年夜更經驗表示糞工一份

我番果到冇熟食 無咩做 仲要係細鋪

同班fd 返同一間 返去吹水有錢收

就你觀察 買condom嘅人 係咪會趁無人嘅時候先買

可以鎖門 話上雪房 訓一個鐘